深水埗「饗車仔麵」已執笠

改過名咋

改個名叫手足車仔麵應該多1倍生意

咁不如你試吓？

想知到 底最後呢間嘢係咪真係有心出賣手足

呢間係咩料
冇follow開

黃/藍定係有玩過鬥黃風波

係咪交CCTV比狗果間呀?

係咪咩比footage 人地又唔認

唔係本身都租約到期咩? 定係個牌

聽過
但深水埗好似有小食鋪又係咁

去開果頭都唔食呢啲大路嘢
唔熟

本身叫做好黃
舖頭外內都係文宣
又有學生優惠

但上年年尾比咗cctv 班狗
攪到有幾個手捉畀人告

聽講係交咗店鋪 CCTV 畀狗（成條街得佢呢一間黃店有交到）

結果有手足因為咁而被捕

唔知

不過呢個位自從嚟多碗執咗之後轉手速度接近光度
已經接過三四手

轉名又黎過

係事發之後有人提佢要洗cctv
但佢一直無洗
最後交左比狗

我反而想知如果佢哋要求店舖比CCTV
唔俾係咪有法律責任

如果有
事先又估唔到會俾人查冇洗record
都好難拆

除非可以要求對方法庭搜查令
之後私底下嗱嗱聲搞掂部機

印象係協助調查階段已經比咗cctv班狗
早兩個星期前已經有人叫佢地刪recode
佢地fb page就話已經搞掂咗
點知班狗有曬d cctv 連甩咗個d手足都翻咬
dklm 害人不淺

利申 有frd比佢地搞到出事

嬲到字都串錯埋 *record

門面功夫做到足

之後做返自己
好典型嘅香港老闆/經理

好似係果間囍囍，對間標叔叔都好似係藍

依家習慣左去到每個地方打開個和你pay睇有咩岩食，有咩鋪唔應該去

出賣消息曝光之後，已經無開門做生意，應該是2、3星期前吧

無搜令可以唔比

佢成副身家按金都唔夠比
玩鳩人咩

做黃c真係好難做
之前做幾多野都好 行錯步就俾人搞到收皮

確實係要小心

典型大難臨頭各自飛，無質疑過佢係未黃，不過黃都有好多仆街

就係呢間

俾CCTV 又死
唔俾CCTV都死
唉! 黃店真係難生存~

不過好快又開過間

反得政府嘅個個都係咁啦
手足就算做到萬事小心，行錯一步，就會俾狗攪到收皮

執柒咗佢啦俾cctv啲狗

講到好似得兩個選項咁
明明大把時間執垃圾，而且又有人提佢
交左出黎之後又唔講聲，如果一早講，起碼手足有機會自救下

條仔幾型

都冇招租咁快圍板，一係改名，一係租番俾自己友，都係不了

一早提咗店主清record
佢FB又講咗已清理
點知最後交片比曱甴

唔好講到佢好委屈
咩叫"比人搞到收皮"？
乜宜家間店唔值得收皮咩？
嗰十幾個手足，就真係比響車仔面搞到入去坐啦

做得督灰狗就唔好再認黃扮委屈

未扮黃之前都冇咩人食嫁啦

等執咁

著名五毛屌哥
經常冷謿熱諷

咁多人唔知頭唔知路
仲幫呢間督灰店講說話

好心佢地追下之前啲post先做塘邊鶴啦
屌佢地老母臭閪
唔知來龍去脈又加把口，懶係理性
根本呢單嘢就冇討論空間
車仔麵店主絕對係一個仆街

瞓咗幾耐

貼頂手貼左就一個月

咁快就呃低咗
國安法真係無得輸

佢係黃就真

但佢既錯足以罄竹難書

所以只有結業

曲直難分

民主勝利？

唔難分
「哇屌」係知名五毛
一定係曲

噢～唔該師兄

賺夠買樓啦

個陣成條街咁多鋪得佢地有比到
應該冇出搜查令都照比左

著名一毛出現了

1. 冇搜令都俾咗
2. 俾完仲要話一早del咗

睇下邊個頂佢手先

幾時到譚仔

肯幫佢頂手我一律當藍店

五毛你都應

呢間有無關係架？個名有啲似

執笠都無用
繼續追究

手足堅持自己係無罪嘅話，更多嘅證據只會更易還佢哋一個清白

咁你仲想點？

留名等睇下手

一早blocked左你

開返要起新果間底，睇下咩料

最好笑係佢對面間藍店都無比

岩呀, 兒登仔要趕盡殺絕, 腦細都未切腹
仲要捉哂所有人血饅頭黃店出黎

呢間垃圾唔係掛黃店招牌呃飯食執咗十世

食車仔麵啲豬腸腥嘅我咁大個人都係第一次遇到

你就死全家，
全條街無人交得佢交

你收皮啦難做
害撚死十幾個手足唔知洗唔洗坐呀

自問對黃店標準好鬆，最撚憎鬥黃
呢間之前好黃，開響狗屋對面仲貼哂文宣，但篤灰真係底線黎

如果唔係 點會執得咁快

唔信佢有心出賣手足
但係淆底獸驚死多

五毛星期日仲要返工
垃撚圾

佢哋似真on9 多啲

佢未必係有心，但佢事實就係出賣佐，仲要搞到10幾個手足，咁既豬隊友就算唔係有心我都支持佢執無心做壞事就唔洗還

pin

響都有人同情

你個柒頭真係好撚厚面皮
垃圾食屎狗

可能真係蠢, 以為唔交CCTV就有事

利申
以前返過間鋪頭, 因為隔離間鋪畀人爆格
警犬埋嚟問我腦細攞CCTV
腦細話CCTV壞咗
最後乜事都冇

我見到呢間個名 都即刻諗起饗

淆底交片都算
交完呃人話冇交先最仆街

好似冇關係

扮左黃之後生意好好, 比佢呃左成年錢

你地唔CAP佢我都唔會click開佢來睇

打緊仗係咁架啦
一個唔小心就冚家剷

食過幾次好撚普通 或者咁講車仔麵本來就係下價野
點煮都唔會好食

關我撚事？ 篤灰狗就要死

係唔關事
不過見有人問我又咁答

出咗搜查令唔服氣可以去court 挑戰下
但係cctv footage做乜鳩要keep咁耐，係咪？

屌你點會事先唔知會有人問攞cctv 呀，第一日係香港住呀，係咪on9

交cctv係自願配合
唔交都唔會犯法
請問點樣好難做？

冇執到 係長沙灣一早就開番左 明愛個頭 cctv事件之後

係！？

依間車仔麵好難食
果時仲要排隊入
點知好唔掂

吓

上面已經講緊有人一早提左店家
咁咪知有前科先會題

你不如學下閱讀理解先